痴撚線 D係香港返工既支那囝原來覺得全香港人都支持政府同愛中共

樓主係中宣部返工

牙蓋夠覺得全部男人都會去ｃａｌｌ ｇ啦

有5會?

全部連登囝都知道牙蓋行行下街會瀨屎

正經野咪25啦

咁我地真係中國人嘛

P

吊你老母

On lun 9